網上流傳疑似槍手被起

轉自fb

企圖謀殺犯

含家都做狗？